覺唔覺兩點水嘅字(冫)型撚過三點水(氵)好撚多？

冲 > 沖
凄 > 淒
凍 > 涷

唔覺

未見過有人個名有凄字同凍字

未見過有人個名有居字

覺，偷->愉。

李居明

𠘙=》濼

兆

。。。

其實兩點同三點有咩分別
定第二隻字嚟

盲反？

離咗題。

同意。

黃洋達

冲字呢？

兩點係冰 三點係水

9up

冷 > 泠
冰 > 泳 (屌，好似錯咗)

睇錯兩劃同三劃，梳。

歐冲

胡耀沖條能樣,

㓋同洪

居禮夫人

四點水，兆